［音響撚］音響Hifi討論區（5）

上個post:

謝謝開新post！

用緊三個mon個巴打，你可以選擇拉出張desk，然後後面放腳架

諗過3個方案, 請教下邊個好D/易實行
1係mount係後面幅牆
2就係左右兩個mon後面有D空間, 淘寶買個stand, 較返角度斜斜地咁
3 就係買過張再長D既枱, 放係左右兩邊
新手咩都唔識 thanks

3會好D
不過你放太寬，你同音箱距離唔夠，個音場唔會準

幫你貼返張相，繼續討論

你三隻mon，當你主要打機，會唔會試下放牆角咁擺。喇叭唯有放最遠兩則，聲音可能怪少少

係囉 好似兩頭唔到岸咁 用緊dell原裝條soundbar其實都唔錯
係呢排心思思想升級下先發現好難實行, btw thanks 上面兩位

我覺得wall mount 隻喇叭再toe down 會好啲

例子：

用兩張摺凳仲好啦

我見人咁擺話好聲

咁擺離張枱點都好聲啲嘅

想問下邊度買HDMI 線好？
見好多人都推薦kordz

平平哋Belkin條4K HDMI 線都幾好，兩舊水左右

好驚行唔到ARC 同4K 60fps

有無5.1.2喇叭介紹？budget萬零蚊左右
有巴打之前介紹我買denon amp
（support dolby atmos) 加 JBL cinema 5.1 再加多對天空喇叭

但我對音響唔熟 上面呢套係咪已經幾好？

依條實得

其實萬零玩5.1.2有難度
不如試下買3對control x + studio 520c中置 + earthquake/rythmik subwoofer
買埋部amp應該都係萬零左右
效果肯定好過cinema 5.1好多

師兄講既料係av life會唔會搵到？

control x，520c同埋部amp應該搵到，雖然未必最抵
subwoofer就應該唔得

咁師兄amp有無好介紹

jbl配pioneer係不錯既
如果你喜歡dsp, yamaha都ok
其實amp真係好個人口味

點睇 NuPrime STA9 ,+ LW50 ?

I mean LS50

大家好
黎緊會買電視加sound bar
本身睇中左yamaha yas207 但屋企搵唔到位放個音箱
而家退而求其次 買yas108
其實分別會否好大

感謝各位！

買nuprime，不如買hypex nc252mp 或502mp

依隻有乜特別？

地上最強class D 之一

用緊denon x2500h搭一set美國老牌子5.1 system, 另加左對jbl control 1 cm42 做front height玩atmos, 如要平價upgrade , 請問各ching有咩好建議？

你講 UK handmade 個隻？

module黎，邊個整都一樣……

z906 here
雖然唔算好高級但係用來聽低音位好正

房唔大玩hifi真係好難搞

EQ減駐波係唔係比較差既方法
黃線係冇EQ, 綠線係用左EQ

免費軟件我用開room eq wizard多
你圖係1/12 smoothing，你試下較返去psychoacoustic smoothing啦，咁先接近你聽到的frequency response.

都係一個有用嘅方法，但最好都係配合埋吸音/擴散依啲room treatment 去搞，雙管齊下就最好

綠: 冇用EQ
紅: 125Hz -10dB, 5kHz -5dB, 2kHz +3dB既結果

咁用拉EQ岩唔岩?

真正既吸音/擴散好貴，平野又怕效果差同埋有毒

好過無囉。
你用緊咩mic呀

其實吸音擴散主要係用黎減少early reflection同埋減reverb time，對frequency response 影響相對較細，除非你有位做full treatment

想問下用開pioneer n70a，2萬樓下升級轉邊隻好？
雜食。

amp係 金仔e470
喇叭係 b&w 805 d2

你要DAC連streamer的話，可以睇下依部

專係俾人掃FR果dmic，同埋有個校正既txt檔

如果可以擺位就，先轉位盡就FR flat啦
你咁樣正負十幾二十db…

after eq

空間幾大?

400呎😂😂😂

Office ？

係

低音差好遠

Bose Acoustimass 10 IV + Yamaha RX-V673 + Sonance SS4VC
呢個組合o 唔ok?
新手一名 🙏🏻

你係全部都係新嘢

定係已經有一部分嘅器材呢

仲有，個 sonance ss4vc 點玩法

好似用唔到air play?

佢streamer o個part行volumio 應該有airplay架bor

fd 準備放

嗰set Bose acoustimass 10 IV 的接駁不是大路的設計。下面是說明書的圖。未聽過唔知音如何，問接駁唔大路，唔知點咁。不過若fd放畀你好平$$， 不妨一試

明白 已經放棄了 因為佢隻AMP 唔見左枝收音咪 所以我捻收黎都冇用

最近想買入門擴音機
Onkyo TX-NR686 入門機好似幾正咁wo 有dolby truehd , dts hd master既支援
但聽講Onkyo野好易壞
另一款Denon AVR-X3500H 無咁多功能
利申 剛入門玩AV既新手

最近想買部三千左右嘅mini hifi係房用
我見denon d-m41同Teac tc920n都唔錯
有無巴打可以推薦唔太貴嘅mini hifi

YouTube有好多onkyo維修教學。自己判斷下喇...

Denon avr...x 系列呢，好似冇咁多維修片。唔知係冇人買，定係少壞

你睇戲打機，還是主要聽音樂？接電腦還是其他音源？

都要睇你音源接咩，如電腦/電話藍牙/音樂cd/YouTube還是其他

我主要想用黎睇電影 打機

有冇人玩過demon ceol n10? 想入嚟玩玩

咁呢類傳統AV receiver啱你，因為你要HDMI 輸入 和surround及subwoofer

pioneer vsx-XXXX嗰系囉。行貨好啲，要預佢有啲病痛。你冇現成喇叭，就簡單買埋有套裝5.1喇叭

我自己有套 SONY BDV-E370 5.1套裝
再換一套既話 我又唔需要部藍光機，而家睇影片都可以netflix / 插入手指落電視

要保買yamaha lo
2080唔駛一萬，好平

有無人用緊ATC 喇叭?

有

咩MODEL?用咩AMP

SCM7 v3，用依部amp 推

喺一百呎內細房玩效果都ok

係咪係代理買?

15000蚊左右amp 有冇咩好推介？

有冇巴打有抵玩rca線推介？啱啱買左audioengine A2+ 想接dac用

gotham

我見好多人推依個牌子，有冇邊到買抵？

wireworld

加多少少二嫂N-05

巴打，我都係470，夾B&W真係正啲？有冇玩過proac?

無玩過proac，只用過ls3/5a，
慢歌人聽係正，但一rock少少就超級怪，
怪到頂唔順。

夾b&w雜食好多，聽咩野都無大問題，
高音真係好闊。

但係正唔正就真係睇個人口味同聽咩野歌，經驗不足評唔到。

明白，事關我想買ProAc D2，但又冇地方有齊ProAc同金仔。最怕佢太慢聲/限咗歌路。

請問20k內 3單元座地 非中製會唔會好難有

可以睇睇pioneer lx701/差不多level既amp + q acoustic/ jbl studio 5 series/ dali zensor series + earthquake/rythmik subwoofer

返去睇睇先

bose比起我上面講個啲應該差好遠

studio 5 series有幾款

佢唔係成set賣
睇你屋企大細同budget去揀啦
eg 590+530+520 or 530+530+520 etc

聽人講RME ADI 2 dac幾好。
如果我有部無風扇pc仔，係唔係就咁用usb插去dac，用itune播Apple music就得？
唔知個同我原本部pioneer n70a差幾多？

無風扇pc仔
你用mac mini?
mac mini其實都有風扇

唔係，行windows

你拎部7k嘅dac聽aac冇咩意思囉 冇錯就咁插電腦 但你windows最好用asio啦 唔知itunes有冇得揀asio output

咁睇都係考慮返teac 851n lumin呢d算

邊到7k買到？

德國

小弟 新手求推介

AMP: Onkyo TX nR-696
前置： KEF LS50

求中置 ，後置 同subwoofer 推介🙇🏻‍♂️

jbl control x?
kef蛋仔？
無講幾錢

中後置用翻kef啦
保持一致性

中置 ，後置 同subwoofer 一萬應該夠嗎？

原來想買KEF Q200 但太大 放唔到係電視櫃面

7k 尾

用緊proac d20r 夾naim
好多人都你金仔夾b&w

咁好慘，kef用q做入門唔錯。
如果唔係得e305呢類，不過前置睇戲好重要，用蛋仔會好不安

明白，咁用揀返B&W算

如果 cambridge 隻SX70 可以嗎❓🙇🏻‍♂️

有藍牙既兩聲道喇叭有冇推介，lsx outbudget ,4000留下

完全唔知買邊款前置喇叭 打機 睇電影 電視劇好
你地討論既KEF 100/300 如何 4k內有交易 好似好襟玩
利申 音響方面0知識

Edifier Airpluse A100

Audioengine 有冇人試過

冇，A100聽過，抵玩之選

a2+幾好

有無人玩過amphion helium 520, 睇佢簡介好似幾適合細地方

A2+ wireless 聲音點？ a5 係咪好過a100

咁我又無用過wireless ver
剩係用過普通ver
a5都幾好，但呢個價位仲有其他選擇
a100我就未聽過

想問我係味應該買左個擴大機 先買喇叭
暫時想一件一件買 打算先買個中置喇叭 用黎睇電視

當然係啦
無amp點推喇叭

有冇bro玩ls50 wireless
我如果ls50放廳 電腦放房
有冇方法可以播到電腦foobar既歌?
usb線應該唔夠長同埋會kick死人

冇AIRPLAY 只有藍芽

amphion 喇叭d聲都唔錯, 之前都有巴打推介過佢地的studio mon系列

請問JBL 係咪一定要配老麥,Denon呢類機呢？
睇到Cambridge Audio 新個套Edge系列好似幾正咁，但JBL配英國嘢會唔會出事呢？

利申：JBL 4306,現配 onkyo Nr-818 AV amp

有師兄話如果av amp
pioneer係絕配
2ch就accuphase

有冇巴打知邊度有得試 LSX? 退燒唔玩2ch 想買對active speaker 得閒撚下算

試下ruark audio 隻 mr1 mk1

有冇人知旺角邊到有得維修
我好似燒左條cord粒fuse

會唔會太細單唔接，咁熱天氣唔想逐間問

Cambridge Audio係HiFi界黎講係不入流，唔會有人玩JBL但用Cambridge Audio

呢幾日富豪酒店個hifi展？

Edge 系列聲唔差，不過好多hifi 友見到made in china 就會話不了，冇計。

係咪有師兄有用psi audio a17m? 聽過a14m 覺得好正，又細部，但心思思覺得張枱夠位放17m, 唔知有無師兄比較呢兩對？

原本玩緊5.1突然屎忽痕想升級5.1.2
因為更新完部Amp見到support dts x
如果要加對反射喇叭大概要幾錢左右同埋會唔會好難set?

用緊amp marantz sr5001
前置 b&o RL1000
中後置同subwoofer Wharfedale Dx2

想問$2000筆直買邊隻藍牙Speaker好？
睇到隻Kef x Porsche design gravity one
好似好正
求推薦

sony HT-ST5000 個重低音 打橫放得唔得???

想買套jamos 5.1喇叭
因為見佢拎左eisa award
但amazon唔送到香港，除左淘寶仲有咩網買到喇叭

除咗係amazon,thomann外有無人成功係其它外國音響設備網站買過嘢？如

間房有幾大先

想問 devialet phantom reactor抵唔抵玩
純粹想揾高質素喇叭，放係房得閒播下歌咁

新手一問 早排入左對Yamaha Nx-n500, 用光纖插電視, ps4/switch HDMI直插電視

發現有D短既聲音 有時會無左 例如switch個menu 左右移動時 會有D [達達]聲既音效 喇叭出果陣, 出幾次後就會無左呢D聲, 但用返電視build in speaker係無問題的 另外太鼓 都有時有粒音無左咁

有無人知咁係咩setting問題

試過PS4 光纖直連喇叭都有呢個呢題 但PS4 -> usb dac -> 3.5mmdac -> 3.5mm去又無事

d人話係bitstream問題 但見個yamaha app寫已經係用緊pcm

買左對jbl 306 諗住電腦用 洗唔洗加dac 音效卡果啲

要USB DAC

爬下文先 想要埋Bluetooth

睇到頭大 有無巴打推介下 預算2k

AI-301DA-X點睇點睇

用左幾個月genelec
好正

6000蚊budget想係房用電腦聽歌睇片 想請教下有冇咩好推介？

二手ls50

入門電腦喇叭一千以內
最好選擇係咪jbl pebbles 同creative t20?
會聽歌睇戲打機
定有其他高性價比選擇
求巴打解答

想買2.0喇叭,budget 4000-5000
暫時見到 yamaha nx-n500 ,求巴打其他推薦型號/牌子

點解嘅，Cambridge audio咁差咩

細房係咪無得玩，好似一百呎都唔夠
粗略估計面積約2.5m * 3m

想買電腦喇叭 睇中咗Audioengine HD3 呢個價位抵唔抵玩 ?
有冇用家可以分享下?

Kef lsx值唔值得買？
諗住平平地 airpulse a100/a200 見d人話都唔錯
Yamaha nx-n500 又點睇

岩岩買左部naim uniti atom， 加埋喇叭線21500賣單
試下推隻ls50 睇下好唔好聲

用緊推 proac

好唔好聲？

聽jazz
人聲多
幾滿意

Naim 既音樂感係幾輕鬆舒服

請問有冇人知HDMI ARC線邊度有
電腦舖定音響舖?

用緊部Denon 4500h
配Kef T101 x8加A9F做中置
想換部amp既電源線試下
$1000budget左格有冇咩好介紹？

有冇cas軟件推薦下
想用ipad remote到

Qnap synology上面有冇邊隻好用？

你儲埋啲錢
換過啲喇叭
正正經經買隻中置好過

A9F做中置其實唔差
因為空間好細
呢個setting有咩細隻既中置好介紹？

a9f我都去聽過
對比其他電視就好
但比起一隻正正經經嘅中置都係有距離

polk audio都應該係最細

你用開T101咪試下整多隻做中置

你有冇聽過佢剩係要黎做中置先？
同一般電視mode不同的

audioengine A5+ 加 D1 會唔會係一個好選擇?

想有Optical In + USB for PS4 PC

用緊naim 202/200 dr 推d20r
好滿意

咁我又冇
我都係喺電器鋪佢播嘢試過

不過有可能因為你用T101
大家單元大細都係差唔多
如果你換咗啲喇叭之後
應該都會忍唔住正正經經搵隻中置

本身我買咗前置之後
都諗住用表哥淨落嚟嘅求其中置

但駁好哂試完之後
第二日即刻去買埋隻中置一套

係房入面用，果堆T101已經冇空間換到
因為A9F既單元係成個mon發聲
加埋好似五個發音單元
專注作為中置效果應該會比T101好

咁就冇計了

edifier a100同價位有冇選擇？

B&W 603
OBERON 7
Q acoustic 3050i

考慮緊買邊部好 打算用黎聽歌睇戲 雜食

暫時Q acoustic 3050i比較大意欲 相對較便宜 同埋係eisa award同埋 what hifi到拎左2018年獎

最多5000左右嘅DESKTOP SPEAKER有咩揀
想要有藍芽,駁到電腦 PS4 SWITCH

新手一問，想買個迷你啲既擴音器 放係房到，連電腦用。有冇推薦？

買2隻onyx studio5 用3.5mm to 2 3.5MM L/R線駁入電腦會唔會好低能

我都想知5k 的話
Audioengine A5+ 配 D1 DAC 是否一個好選擇

Yamaha ysp-2700 sound bar 有冇師兄比到意見？

屋企位置有限淨係放得落呢個size sound bar

貪佢有Dolby Atmos 同air play
用黎睇戲打機同聽歌

筆直一千內 買個喇叭起房播下歌最好有藍牙有冇推薦

有事求教各位專家：
朋友屋企有部古舊AV AMP 連前後兩對共四隻Speaker
部AV AMP連電視同埋Blue ray 碟機
最近開機發現無聲
Check 咗所有喇叭線有反應估計線冇斷
喺咁嘅情況之下係咪可以判斷AV AMP壞？喇叭係咪完全無事可以用得返？
又或者有無咩方法可以驗証喇叭無壞？
期待各位專家回覆

soundbar睇戲聽歌就唔會有問題, yamaha出開既評價一向唔差
但聽歌你唔好預好聲，如果你經常聽歌就要諗書架

5k仲可以諗下dali zensor 1 ax / edifier a100/200

dali zensor 1 ax好像有點over budget

我應該鎖定Topping D50s
除咗Audioengine A5+
仲有無其他非黑色既同級選擇? (所以不會考慮Adam A3X)

dali zensor 1 ax 5000有找
佢有埋解碼唔洗另外買dac
但數碼得bluetooth同toslink光纖入

我電腦用，衰極都要買個cheap 雞dac?

有冇手足用過devialet
有冇包膠

amp 定係隻蛋仔喇叭？

諗住係屋企睇下戲
蛋仔喇叭 夠做？

夠，好掂

有冇人用naim cd5si?
我部舊磁石唔知係咪壞壞地
入面一轉就好多雜音，沙沙聲
播碟就播到亂碼咁
啱啱先買兩年

我近期都買左D50s, 有DAC係方便d, 以下咁connect~

PC USB output to Dac (Topping D50s) (PC uses Foobar Player)

Cellphone Bluetooth (Moov) connected to Dac (Topping D50s)

Switch HDMI output to TV (Samsung),

TV (Samsung) Optical output to Dac (Topping D50s)

Dac (Topping D50s) RCA output to Powered Speaker (Edifier S350DB)

假若Active Speakers 要改善音質
係唔係最直接方法係加Dac 而非 Amp?
(用緊Lsx)

換喇叭

Dac你要預跳幾級先有升級
(最重要你喺聽得出)

換喇叭最實際

Thanks

𡃤叭腳有冇推介？要有張枱咁高，放書枱兩邊

岩岩買左audioengine a2+，用usb連電腦
聽歌時間唔中有下細聲噗一聲，似電蚊拍咁聲，有冇巴打知咩原因？

Adi2 dac同fostex A8 mk2 邊個好啲？
功能上

係ebay買左對Q Acoustics 3020 £119

之前用過 高音麻麻地

淨係試過開住個喇叭時關左個dac先會噗一聲。
不過個喇叭唔播歌會有底噪

係有少少 不過都接受到
換完個拖板終於好返d

]

我前幾日買左3090ci
下個月買3050i

有冇細細部平平地Subwoofer推介

巴打用緊咩dac?同內置dac大唔大分別？

冇乜感覺，我係用headphone先順便接埋

一定係Adi2 dac

X2

有冇人用nuc 裝roon rock

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

想請問有無人KEF LSX firmware update唔到4.0係咁話我low battery

應該話你部電話呀

未試過，見docu好似唔難
但DAC driver係一個問題

搵到audioengine a5+水貨$2690
會唔會有機會中伏

聲的話我覺得都係adi2 dac比較好

音響新手 間房70-80尺到
睇中左LS50 wireless 係唔係一步到位 唔洗再加dac amp 之類 主要駁電腦聽歌 睇片
定係買ls50 加其他會比較好
另外買音響大家去邊到果 平時都係去開格價網 睇岩就買

肯洗大錢就ls50 no Wireless

我用緊ls50 w 最大問題佢內置dac support 192 24 但沒dsd or 512bit

用靚amp & dac 推ls 50 升級會易好多 音質重好多多..... 但相對成本高好多.......

睇你肯洗幾多錢

如果買ls50 諗住加個teac nt 503
定係有其他建議

係都換nt 505 再加鐘
ls 50 要搵隻靚AMP 黎推唔係好差

kef 優點高分析力 但比較清 依個係kef 50 w 問題 得條電源線 RCA可以換下 聲底都幾難大變

睇你肯洗幾多錢 幾多budget

預萬5左右

跟佢

一條靚少少電線都要2k 15k 好難玩得靚
40k -50k 先有聲嘩一靚音質

聽日出去試下先 唔該巴打

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

用左兩個禮拜Q 3020
已經覺得同以前對大陸雜麥喇叭爭好撚遠
之不過搭SMSL A6合併解碼擴音只係夠用
要upgrade係咪應該換電線定換amp？
事實出面好少合併解碼擴音揀

岩岩買左個A2+ 用下
可唔可以額外再買多個重低音箱架？
利申 第一次買喇叭

我想問如果我budget預1萬左右買onkyo HT-S7800仲有無其他再好啲既選擇？我見呢set有5.1.2 外型又唔差

有冇人知yamaha amp 點樣網上登記保養？
網頁搵唔到

想請問咁多位師兄
如果小弟筆直大概2000左右
想買組一體式或一主機加兩喇叭平時粗聽下歌
藍芽加cd
會唔會有咩推介？
小弟聽開女聲同base
耳機用緊audio 64 a4
麻煩晒咁多位師兄

小弟見到
TEAC TC-800N MKII
網上啲人評價好似幾好
三千蚊抵唔抵買？

岩岩睇到支那牌子不了
Denon有無推廣
算啦都係等咁多位師兄推廣
麻煩晒

本身用緊 Sony SRS-ZR7，見到 HT-X8500 有啲想換，但係佢又唔 supoort Hi-Res Audio，好似冇升過咁。不過佢又有 S-Master，唔知點好

想問如果高音單完上面個波成個甩左出黎重有無得整

利申:完全唔識音響野, google 查到屋企果對野係celestion 3 先想睇下有無得整

有冇人可以解答我

唔知有無離題想問下咁多位巴絲
本身間房用緊Jbl cm202既喇叭，想升級，睇網上Review，kef 既Lsx好似唔錯咁
可唔可以比少少意見，見佢8千蚊，想睇下有無其他選擇，無就扑槌

利伸：係房用，50尺左右，主要都係打機睇下戲聽歌，雜食

TEAC係大陸牌子！？

部機係貼牌貨。簡單啲講，Teac日本官網冇講的話就係貼牌貨。依度係Teac 現時嘅mini hifi lineup:

我以為最多都係made in China姐，估唔到玩到要貼牌

6000A 夠力推 LS 50?

點睇 Xavian Joy (vs LS50 vs Bestvox LS3/5) ?

u can go try try

有冇爸打有興趣夾roon
3人行有9折

6k樓下
聽classical/metal
有冇建議

Joy 仔幾好聲，聲音比較飽滿，LS50 的話我覺得啲聲比較dry，bestvox 未聽過

推一推

其實貴既喇叭線係咪會提升到音質？
打算買條 QED xt40試下， 價值 1500左右

推

大家點睇Topping DX7 Pro?

新手入門 求指教
早排去AV生命見到個優惠 Pioneer VSX LX503 + Mission M cube around 10k
之又去左旺角睇Onkyo NR696 + wharfedale dx2 around 9.5k

其實avm 黎講 我應該買個pioneer 好定 安橋7.2好

除左有少少ESS imd hump，同headphone amp唔係超級好外，性價比高。
有XLR方便日後夾 active speaker
詳見asrforum

如果OK既話，諗緊雙11買佢

ok架，幫朋友買左，佢都好滿意。

一路都想搵部座檯既 DAC，但因為用金磚所以想搵部有 4.4 既... 一路都以為得 Sony, Sennheiser 同原本諗住入手既 UD505... 點知岩岩見到巴打推部 Topping，原來都有 4.4... 但係好似唔多搵到個個 spec... 請問幾錢同有冇銀色？

by the way，好似出dx7 pro，可以的話等下

有無巴打分享下focal906 考慮緊擇日試聽

唔知 4k 內得唔得... 遲 d Fiio 又有部類似既又唔知點樣...

KEF EGG成日要開幾次先連到落電腦有冇得救?
紅>黃>紅>黃>紅>黃咁
某啲GAME一開又會黃>紅
例如FF14

Filo就算啦。
你自己去asr forum 睇下就明

fiio 又名fail

巴打，我都搵緊線

我咪講咗淘寶已有 RMB $3699??
唔知雙11有冇得再平

未來網買線真心平, 同埋可以自定插頭/線長度, 方便

有冇爸打比D 意見，我入門唔係好識

想買SONY TV 55X9500G + SONY HOME THEATER

呢套BDV-N9200W 好唔好用?

去睇埋 三叔 LG
不過呢d第時你升級好難搵人接手

依家先買ST5000 會唔會好傻 好天真?

samsung 有個soundbar Q80R 都好好評價，但soundbar 比起theater，係唔係soundbar 無咁立體

我都諗住買線，暫時睇啱AudioQuest Rocket 22

用緊wharfedale D330

多謝巴打介紹 買左2條，等收貨中

早兩年比人水左買Dali Menuet+Cambridge CXA80
係唔係垃圾黎

大家有好野玩，分享下啫

巴打如果真係長玩唔睇speaker 嘅話我個人覺得NR696 會好。
兩部都係入門級但係onkyo 部新d 同埋又齊晒最新嘅制式 imax個d, 雖然依家未必用得晒但好過第時upgrade 想玩埋天空聲道嘅時候 想用但無得用。

不過講到尾，我自己用開onkyo,覺得佢d 環繞聲特出d. Pioneer 就唔太清楚不過嚟緊會換佢。

Dali 皇太子好嘢嚟，cambridge amp 就普通，但配皇太子應該冇問題

搭單問下，如果駁mac錄結他，喇叭用Yamaha hs5，邊隻interface好？
2-4K budget

想買部BD player 睇BD + 聽CD
5k budget
有冇邊部好聲？

加些少，LX500

金仔e270 夾 ProAc T10 定 ATC 7仔好D？
聽女聲classic多。

ProAc 啦，e270 推7仔應該會好怪聲

未有4k需要
如果我平平地買部BD player + marantz CD 6006 ，會唔會較好聲

點解呢？

聽落會好似冇乜氣力咁

依類型嘅player(OPPO、pioneer)，我覺得二手個價都幾硬

依家啲人玩左兩年，都放到6-7成嘅原價（可能可以JB，大家唔擔心讀碟過多嘅問題）

利申：因為屋企位置唔多，我都買左一部LX500，聽歌真係唔差

續上面

去旺角試下機先，馬仔、LX500一齊試

睇下分別大唔大

旺角邊度？

巴打夾過？

如果放到ATC11 買11好D

我又未親自試過exactly 同一套組合，但聽過其他金仔amp 夾atc 喇叭

喺thomann 入咗adam t5v，平到一個點。。。
而家問題嚟喇
我本身有個Chord Hugo 2 dac，本來用MacBook air/ Raspberry 3 做source，但最近想入部streamer
見到加拿大Bluesound node i 好似幾好，有無人用過？

有冇人夾roon, 三人行有9折

友誠、地庫、AV LIFE都應該齊

各位師兄
學生哥 預1000蚊左右
想要portable 有冇咩好推薦

依家嘅infinity 只係cheap cheap 貼牌，可能edifier 價位接近果堆仲好聲過佢
（但三十年前嘅infinity係世上最頂級嘅喇叭牌子嚟）

A5+ $1980 人仔

portable係咪講藍牙喇叭？

巴打知唔知邊到買Yamaha YSP-2700 平
諗緊英國買水貨

yamaha nx-n500 同edifier a100
邊隻會好D?
用途 打機聽歌睇戲，會駁PS4 同iphone

純講功能Yamaha多，但就貴千鬆，A100聽過好聲，Yamaha冇聽過比較唔到

我揀嘅話會選Yamaha, 只要聽過後覺得唔太衰聲就得

我見n500 係多左airplay , 但係佢個bt 得2.1 , a100 support aptx , 雖然iphone 用唔到
iphone 其實用airplay 係未會好聲過bt ?

iPhone用唔到aptx, 咁一定係airplay好過bt,而且yamaha有呢堆嘢

A100 3XXX蚊，Yamaha 5000左右

之前有巴打話喺換線，有無update?

有冇巴打玩膽機？

好耐以前玩過土炮，朋友作品同買過支產機，而家用石機

本身都係玩大陸嘢，最近想換leben cs300xs

有冇巴打玩過iloud mtm?
其實間房本身唔大，係咪買一隻都夠玩？
唔想買完一對浪費咗佢

支那淘寶上面有好多十幾廿蚊擴音機套件,乜嘢tda7377,駁個15V華碩notebook火牛之後效果唔錯

Thanks,
下次去試下ProAc 有 Signature 同無Signature，有幾大分別先。

而家用緊SMSL A6 usb駁電腦光纖駁PS4，喇叭用Q3020
如果想upgrade AIO解碼+amp有咩好推介
睇過下Cyrus One HD但係好似貴左啲

Topping DX7 Pro + Genelec 8020D 點睇

音響界有冇黃色經濟圈

深黃就冇，淺黃都有，但九成都藍/紅

以前post76 有新聞區，回覆質素同香討一樣

我覺得HKEPC都差唔多

EPC 就一半半

butget $10000
主要用途想 電腦usb 出，ps4 光纖出，iphone airplay/bt 出， switch aux 出
本身係想買內置usb dac ,但係好似冇乜喇叭會有大圓型較volume 既制，好似得usb dac 先有

見到 kef lsx + teac ud-301 好似幾岩我要求
或者有冇其他選擇？

Epc 個班 pk 大6離

成班友喺度吹捧堆奇怪中国耳機

平時睇開國仁介紹下Hifi 耳機 琴日出左段片 段尾都講話取消訂閱明仔 估唔到佢都係黃

見佢Facebook 留啲comment 都係黃

原來冇FACEBOOK 冇入過
佢都話因為近期既事 少左出片

有冇師兄幫下手

Lars ＆ Ivan 手提膽機問題

依家用緊電腦喇叭 fostex 0.4
10k內想升級
如果買一套mini wifi
提升大唔大？

已入手，好正

打機/聽歌， 會配teac 503
adam a3x $6200
kef lsx $7000
ae a5+ wireless $4200
ae hd6 $6500
邊部會好D?
lsx 就最多功能，但係得aux 入，音質會唔會冇rca 咁好？

503停左產

同埋最好講埋聽既環境 房細 之類好d

都係放房既電腦枱，見呢幾隻都係4.5-5 寸單元，size 同功能最鐘意係lsx , 但係得aux 輸入有D擔心

總預算幾多？ 因係nt-503系列好似停左產 得番505系列平極都8400

大約$15000,多D 都冇所謂
或者有冇其他dac 同 喇叭推薦

有冇性價比高嘅soundbar推薦? Budget 3k左右
用嚟睇戲同聽歌為多，可以有5.1 or 7.1(支援atmos or its x)就最好啦

新手想問下streamer有咩用

Source
有airplay spotify roon ready

巴打你套T5V 係行2.0? 如果想行2.1 會唔會貴好多?

巴打幾錢邊到入手?

我房用，夠晒，唔駛加sub
喺Thomann 買好平，係送嚟有啲耐，兩個星期多啲

見到大昌 adam artist 5 $7800 仲平過a5x ?
a5x 出面賣緊幾錢？

2、3000錢筆直，有咩好聲soundbar啱睇戲（Netflix）用

筆直3000
用黎電腦打機聽歌
Edifer係咪最穩陣?

5 inch studio monitor 的話歡迎你過黎試下 HEDD Audio Type 05

有冇人試過iloud MTM特價緊

我買咗水貨Rokit 5 但突然開唔到機
懷疑係燒咗啲野？有無巴打知邊到可以整
雖然唔係貴野 但唔想用幾次就壞
唔該

PSI 都好呀
我自己都有對 A17m

UAD Apollo x6
做野用多

木巴用緊ATC？

無聲底，平直乾淨，一個字，transparent
Apollo x6 個spec，其實等於6 channel的adi2 pro😂

ATC25同PSI A23都要大地方
ATC25無新高音沒建議啦

或者過黎我度聽左HEDD Type 20

利申：HEDD 代理

想問下係房打機聽歌用iloud mm 定 a2+好？
199 vs 99 usd
或者有無其他差唔多價嘅better choice?

Sor 係iloud mm vs Presonus e3.5
199 vs 99

用緊iloud

其實
adam a5x
eve sc205
hedd type05
係未差唔多？買最平果部就得

三隻都唔同聲，自己去聽下。

有咩評價巴打用咗幾耐，幾錢買？

199$ 早幾個月買 bass好勁 係衰開機制係後面 要聽出大分別喇叭 要去到ls50 w 個價位

原來平咗咁耐？以為bf先折。定不嬲外國都呢個價？
呢個價性價比點

咁平沒投訴.... 間唔中有折

想問吓買mini hifi有無邊間係黃店

邊度有得買？上網？
美國網電壓得110w

樓上條link買
有得用火牛轉

衛訊citi kef lsx 做緊7350,半價買sub，好似幾抵

想問下 YSP2700B 如果係房拎黎for電腦用，o唔ok？
見cm做緊特價一我計埋運費都只係大約＄1000，香港賣緊7500

有冇乜嘢平平哋嘅喇叭線推介

近排由玩2.0 到換左onkyo rz840 av amp
加左中置同4隻JBL control x做surround喇叭
玩緊5.0.2
想買隻入門超低音玩下先 有冇又平又抵既介紹?

巴打之前都係amazon買？

naim 5si搭northstar intenso是咪分配不均
筆直問題粗用住先 諗住直頭2手算

btw想搵個架依兩部機放書枱有無介紹
千零二千到 除左淘佬

利申盲狙 有咩睇法都請講下

見Polk Audio 2x LSiM703 成日減價 仲要減好勁
抵唔抵買 會唔會係伏？

門市價？

係囉，以為執到寶，點知平足咁多日，但rating幾高

用咗幾多日？ 覺得點

仲未到啊，集運倉都未到，諗緊反唔反悔好

巴打們

平價 dac topping d50s 定dx3 pro 會好啲 定有其他更好 around $2000
喇叭係 iloud mm

QED Ruby Anniversary EVO ，Q Acoustics喇叭係廠家推薦，佢哋製造喇叭係用佢較聲，1100蚊左右，3M，鴨記或者旺角上樓睇吓

想換隻amP有咩3k樓下推介?
e家用緊果隻cambridge audio azur 351a
想換隻可以駁返隻subwoofer既aMp(用緊velodyne miNi10,喇叭就kef q唔記得幾多,一皮野果啲款only)
盡平is ok,thx

2ch 我諗3K樓下得Onkyo A9110合併機，冇聽過同用過，網上評價唔差，有冇sub out要上官網睇Spec

請問有冇巴打有用過Niam uniti atom?
想推揾部roon ready AIO 推到raidho x1

賣哂套5.1音響 想轉玩返soundbar
但soundbar 啲聲音無一條好
睇中kef lsx 聽歌 睇電視又得
不過都成7000蚊
有冇其他介紹

有冇入門的cd player 介紹

岩岩買左adam a5x
模落後面都幾熱下，其實長開有冇問題？

兩隻喇叭要插兩個電制?

正常唔會吧？ 之前我見友城8樓嗰檔由朝開到晚 用oppo DAC ，不過有冷氣

yes, 一個喇叭一個電制

喇叭其實冇出聲，淨係開住，發熱正唔正常？
佢又唔係話超熱，但係摸落後面好明顯好暖

入面有擴音部份一定有熱度喇，我部accuphase Class A合併機，擺隻手離開部機個頂幾吋都感熱力，用咗6年都冇事，經常一開5、6粒鐘，總之比到位佢散熱氣正常冇問題

呢隻如何？ Yamaha NX-N500

冇聽同用過，lsx反而聽過，個人認為唔值咁多，當然每個人睇法唔同

最多人推薦之一係 Marantz CD6006 4千樓下

呢隻新嘅仲平啲 Denon CD Player with AL32 Processing DCD-600NE

兩者都冇聽過用過

買左對8020d
有無推薦Xlr線1m到
Budget500

用緊lsx係房聽歌，想加隻sub比佢睇戲用，有冇介紹？房80尺度，筆直3-5000

我都諗緊買唔買lsx 用係廳 睇電視 聽歌
師兄覺得對佢質素好唔好？
之前去音響展聽過下 見佢播歌成個大廳都唔失禮

聽歌幾好，如果要睇戲睇電視既話，佢低音就唔多夠，所以我想加sub

點解唔買原版

咩原版

ls50

求介紹

屋期有set philips HTS7200放左係到無用到, 最近想將佢地變做電腦speaker, 想問下有冇咩音效卡/其他方法介紹? 唔想浪費左個三個音響

對音響0研究..以下d音響資料係philips官網抄出黎

總功率 (RMS) - 440 瓦
輸出功率 (RMS) - 2x120 瓦，200 瓦
頻率響應 - 40-20000 Hz
噪音訊號比率 - >65 dB
數碼/類比轉換器 - 24 bit, 192 kHz
衛星喇叭阻抗 - 4 歐姆
衛星喇叭頻率範圍 - 150-20000 Hz
重低音喇叭驅動器 - 6.5 吋高效低音喇叭
重低音喇叭頻率範圍 - 45-5000 Hz
重低音喇叭阻抗 - 3 歐姆
重低音喇叭類型 - 被動式
衛星喇叭驅動器 - 18 毫米半球形高音喇叭 - 2 吋 x 3 吋

唔該晒

貴好多
7000 比 17000

見大家都買好靚既野

請問如果想買條sound bar
咁多位大佬會唔會有心水

2000左右筆直

由於空間有限 擺唔到一對喇叭
淨係放到sound bar
頂龍可以擺多個subwoofer

我唔係好識邊隻牌子好
見到sony同jbl好似比較大眾
大家點睇 唔該曬

補充返係駁落電腦用

我有支死貨 jbl 俾pc用，有時懶開hifi ,開細聲啲都聽得兩咀，唔過千好似

想請教下大家
邊度有得整sound bar
美馬買左個水貨sound bar
唔記得駁轉壓牛
一開就出煙
是咪冇得救

有無巴打用過比較平嘅dac

一千附近/以下，邊部最抵屌？ 有無耳擴唔重要
想用黎夾iloud mm

電腦電話用

擺廳一定LS50W喇
周街報$14800 再可以便幾多睇把口

Sony 就加少少系列 上srs-x99 唔後悔

最近睇左一大輪見到有支sonos beam幾岩自己心水
巴打點睇srs x99 同 beam

二手ess 9038pro啱唔啱？

Topping D10, 唔想用支鬼牌子就 schiit modi

想買蕉線 邊度買會平啲1.5m就夠
啱啱行咗成個觀塘都搵唔到

第一次玩音響部機仲要係人地比

兩個比較上有咩分別？新手唔太識分

如果差唔多，一定唔買支國

支國嗰個可以DSD硬解, 另外可以換opamp, 後者made in usa, 99美金抵玩,不過經常冇貨 如果唔使DSD硬解,隨便

其實有咩情況先有dsd source？ 係咪好少

上網search過你呢部音響可以接受電腦嘅輸入有三種

第一紅白線
第二光纖
第三 同軸

咁睇你部電腦有乜嘢輸出
你部電腦係notebook還是大電腦？

最好喺你部見到有光纖輸出
其次耳筒孔出，或者音效孔出

我冇乜, 主要係CD 轉 flac, 但應該係有file買,或者SACD抽出嚟啩?

SACD可以用方法直rip，你可以自己rip或者down人地放出黎既rip
而有一部份label係有賣DSD high res file，不過唔普遍
(DSD仲可以multi channel，呢種更少有)

多謝ching, 最後係amazon買左個迷你amp.

係大電腦用，有Optical S/PDIF out port

我用3.5mm轉去RCA 連住個amp好 定係 用 optical s/pdif port 連住個amp 好d? 有無咩分別?

但個amp係RCA頭，好似搵唔到optical 轉RCA啲線。。

點解我見得amazon有黑色d30? 連係google search都無其他網站有黑色圖

咁即係無 optical in? optical 行 digital， RCA 行 analog，因為要解碼所以唔會有轉頭
話晒 amp 一部，無理由得咁少 input 架
有無部機嘅 link?

睇唔明.唔識...

筆直40K 想砌套座地
睇左隻b&w 603 speaker
Amp果d有冇推介

大多數會用金仔或者老麥機夾b&w，減走喇叭16000~17000，唔係幾夠，而且未包音源同其他線材等等

如果堅持用呢對喇叭，又想跟大路玩法用金仔或老麥amp，要加多少少錢

或者重新將budget再劃分過點買法，喇叭幾多，音源幾多，amp幾多，線材雜項幾多咁，砌一套自己接受嘅hifi

真係得兩個 input，一個 3.5 一個 RCA
睇下你有乜野線，3.5mm 轉 RCA 或者就咁 3.5 插前面都得，不過因為用電腦 sound card 所以會唔好聲
反正部 Phlips 可以插光纖不如直接用部 Phlips 咪仲好
光纖行 diigital，部 Philips 可以解碼，即刻好聲咗

因為無位放部解碼機== 好鬼大舊... 我諗啲聲應該唔會爭好遠? 同埋我未必聽得出分別多謝ching咁有心

定係直接買對formation duo 算

hifi嘅嘢，個人喜好，自己啱聽為標準，用乜嘢冇所謂

如果想用埋藍芽source，個dac係咪要有藍芽？定喇叭有就得？

是旦一樣有都得，都係 pair 咗揀佢出聲

十五十六咁
個人覺得603好聽過formation duo
Formation duo 兩舊喇叭就包晒amp果d簡單 但之後想upgrade就麻煩
睇下砌套603要加多幾少

603 當16000
金仔最平E270 當25000
音源TEAC NT-505 當10000 當唔要CD/SACD機住先
平衡線喇叭線雜項當4000

我諗要預多20000穩陣 因為未必咁準確，除非amp同音源cut budget，不過唔肯定發揮到喇叭能力

諗住頂盡50k
睇下amp同音源有無得cut d

想樣樣一炮攻頂到位, 真係好傷

音源咪用住大陸野 i.e: Topping D90 (AK4499 x 2) 5K左右
線同電源線玩住普通, 之後慢慢升上去感受下"改善"都係種享受來

如果我pair喇叭，佢識用dac read再出翻聲？會數會跳過咗dac?

利申 新手

佢係無巴打知

平啲就topping D70 + Raspberry Pi 4 powered by volumio, 呢喥會平5000-6000, USB線有屏蔽嘅合格線都得，AMP就唔建議cut太多

線嗰啲將就吓，線唔會影響太大，AMP就差好遠

咁你直接藍牙出喇叭就變咗唔經部 DAC，你想 DAC 做解碼咪揀部 DAC 出聲咪得

Amp 諗住整架denon x6500算

會唔會差好遠？

用3.5mm連接?

見d人話iloud mm正，199usd直送，
我自己都係減價過陣冇買，早知買返對做電視喇叭

有對speaker 用紅黑線
但電腦冇呢個output 有咩方法轉到？
用最平方法

用AV AMP?

係 貪方便

2CH 用AV AMP通常聲音唔係咁理想，不過個人喜好冇問題啦

有3.5 aux to rca，搞清楚係公 to 公，賣headfi、音響、電腦甚至Bluray碟舖都有，或者amazon

最後買左704s2 + denon x6500
唔該晒巴打意見先

唔係好明實際操作

你個speaker可以收bluetooth就代表佢內置都有DAC
而你嗰部獨立DAC都可以收bluetooth的話，你可以兩面二揀一
如果你淨係speaker有BT而個外置DAC無，當然個speaker係無能力feed番個signal俾出面隻DAC去decode

講真你個source係BT的話不如求其啦，一對DSP speaker搞晒

603 變左 704s2
不過 7 係係高 CP 值既

鋪頭無603 但有704s2
聽完問價 2皮埋單

問埋 點解咁多CD player 但價錢差咁遠 其實有乜分別

巴打邊度買 704s2 兩皮..
可否 PM

(我未來目標係 705 S2)

連埋amp買佢先俾平我

唔係呢隻紅黑
係 RVB 果隻 唔知係咁叫 GOOGLE 搵的

前排去風澤試聽kef lsx 完全聽唔入耳
真心咁既質素點解可以賣8000蚊
冇動感 音元單調 唯一解釋可能display冇tune過

Optical

PS4 有得插光纖，你試下直插睇下有無事先

我youtube都聽得出唔掂
speaker用A100
KEF LSX=A

一樣 總之由無聲去到出聲果下 第一粒音會無左 如果keep住出聲就無呢個問題

個人認為以8000蚊價錢唔值，正常賣5000先可以考慮，冇乜理由貴過Yamaha NX-N500

8000直取b&w好過

平平地線同頭分開買，

線belden 8471，幾長叫店員切。

蕉頭呢，你對喇叭用蕉插，還是舊式線夾？

Q acoustics 3020i 用乜amp好

好易推，網上以streamer+amp嘅用Yamaha R-N803已經唔錯，入條QED喇叭線（廠方推薦）已經係完整HIFi

全部加埋大概都係8千鬆9千

平啲就yamaha wxa-50 咁就唔使8000㖭 應該7000左右喇叭+一體streamer+amp+喇叭線搞掂

我覺得部機解到碼又唔似有事，我懷疑條線有事，條線有無屈住？有無第二條交換試？

夾線，咁對喇叭係無源喇叭，要用 amp 先推到

平時用手提電腦FOOBAR2000 駁DAC聽DSD檔
但想問下如果唔駁DAC用電腦內置喇叭係唔係冇可能聽到DSD

個player software要先做一轉DSD to PCM conversion (down sampling)，之後再睇你隻soundcard/底板最高支援幾高Hz/bit（多數係48kHz/24bit

姐係foobar做到? 上網有冇教學 搵唔到

好似要裝個SACD plug-in
我自己無用foobar，等其他人答

我係跟呢個 set，下面有軟解 set 法

條soundbar 播播下會疾下疾下聲
邊度有得整

之前用左三年幾既Edifier S730 無啦啦死左
宜家諗緊換Audioengine A5+ 或者 Edifier A100
想問問邊隻會好D？
或者差唔多budget($3000~)有冇好D既選擇？

唔該你一路幫手跟進
google過一輪似呢個

但已經set哂PCM 手上又得一條跟機送光纖, 不過用3.5mm 係無問題的

成功左 SACD果到SET PCM 再SET番OUTPUT做電腦喇叭

電視 speaker 其實都係 digital signal 經 hdmi 再由電視做解碼然後出聲
基本上呢度無事嘅話即係個 digital signal 無問題
咁如果經電視再駁番出去都有相同問題咁都真係似條線事
無理由 PS4 同 Switch 一齊壞架嘛
check 咗我部 PS4 都係 set 出 optical 同 linear pcm，唔係用 av amp 無得 set 其他，所以唔似 setting 問題
買條線試下啦，都係幾十蚊

個人會揀A100, 有源有晒解碼全部輸入 All in one嘅，3-4000冇乜得揀，A100質素唔差，聲音「甩箱」出乎意料好，聲音OK

係咪要加jumper先好聲？
而家做咁接HF
用原廠塊金屬片接落LF
好似仲無架車喇叭咁好聲

B&W 要夾岩 AMP 的喎

想出部Streamer 連DAC有乜好推薦
睇中左部lumin部s1 出左x1跌左差唔多一半價好吸引 雖然係5年前產物 但係配置上仍然好夠用

夾天龍x6500

AV amp搞兩聲道99%唔會有好效果，大路做法買部老麥或者金仔，合併機就得，當然Budget夠就前後級玩

有個中置

想問下 我依家玩
pc tidal optical>sonica>8020d
感覺上tidal比起flac檔 無咁多detail
我係咪應該要買歌了

lm

有冇巴打聽過AudioEngine 同 peachtree 依兩個牌子既藍牙喇叭

sorry 追返post原來有提過
有啲心郁想買HD3/同價位既喇叭
睇youtube見peachtree m24既評價都好好
但google過又唔多覺香港有地方賣
想問巴打們有冇見過邊到係會有賣peachtree?

有咩SoundBar 推介

Q80R
Ysp5600
?????

ProAc tablette 10 同 signature 分別大唔大？

直上signature 啦
如果鍾意聽人聲真係好毒

33台 有人放全新$35000

見到 好似好抵屌

駁pc 唔用usb 行optical ?
Btw, tidal 有d歌唔係lossless, 質素ma ma, 有機會係咁

用埋amp推佢好？
Denon pms-60 推唔推得掂？

usb線3m好貴

但pc optical jitter 好勁，聲唔得wor

搵條普通shield好既USB printer線應該都夠做

10 仔唔難推啦
可以睇下國仁介紹，youtube 有

落電腦檔買條先

有乜女聲歌推介

夾金仔入門I-Amp掂唔掂？

想請教下射程25k內乾淨聲唔肥既書架/細坐地有冇咩推薦?
用niam atom推
今日試左elac 267同fyne f1-8
267就正正常常，但係係我鐘意既聲底
反而fyne個低音同定位深度好驚喜

naim夾neat細座地有iota alpha
我本來都想買atom, 但無usb駁電腦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

想整套5.1擺房睇戲
有冇d後置兩個喇叭係無線既

買左對新喇叭但冇check返黎開見到有個窿仔好sad

Black Friday 買既Yamaha soundbar 終於送到

入門合併擴soulnote, 金仔定老麥好

新買704s2

間唔時隻active speaker 會 卜‘一聲
壞9左？

有冇$3000左右唱盤推薦？

請問主動式有源喇叭
接PC ,加個Dac個差別係咪唔大

有2K左右BUDGET

想買passive speakers + amp
放電腦枱用，平時聽歌＋睇戲用
本身諗住買active 但search 完應該passive 之後升級比較易
但唔識passive 求推介
唔介意二手

budget似乎只夠買支產雜嘜貨

我係金仔用家所以推金仔， 座地喇叭諗諗E480

係咪dual voltage 定係要買變壓器
官網話要買stabilizer

原來係澳馬

b&w 用 soulnote 推好似都唔錯，好似代理都係咁配過嚟做demo

買Samsung q80r soundbar好定買Yamaha av amp 砌5.1好
Q80r 掛個名都有atoms
5.1嘅話後置要配musiccast 20玩無線 一隻都要過1500好貴

玩5.1要有空間 喇叭相隔唔可以太近 如果唔係分唔到邊對喇叭出聲 同埋睇你投資幾錢 玩5.1好多明線 你要諗清楚點走後置喇叭線
Soundbar 有atoms 覺得只係解碼 噱頭嘢 有等於無 你唔會太聽得出 加上天空喇叭 十套戲都先得一套會有落雨聲出下 唔值得比錢玩
反而後置真係要有
利申：由玩5.1 轉soundbar

一路都同自己講少睇戲所以唔拉線 買soundbar算
點知見到denon同yamaha有無線後置就屎忽痕想set5.1

Ching 用緊邊條soundbar?
而家好似得Samsung Sony Polk Yamaha 先有無線後置

用緊Q60 $3000

有無配埋對無線後置一齊用？
我個擺位兩邊都唔近牆 會唔會有大影響？

有幾唔近

一邊離牆一米
另一邊仲有個飯廳

香港有冇地方有呢類 desktop mount 買？

有冇d 似teac ud-505嘅USB DAC
可以插4.4mm balanced
但唔係made in china

Sony ZH1ES & 索六萬...
iFi Pro iDSD & Zen DAC...
Sennheiser HDV820...

以前用foobar2000聽歌多,而家有部新機,想知道有咩player更改正?

Amarra 味精好正 但聽多陣要reboot 界面閪，Audirvana 穩定 但唔夠味 。
兩隻都有買，用老爺MacBook 聽 好似有PC 版

今晚down隻Audirvana試下得唔得先

有冇玩過啲nas做server，Roon好貴

未玩到咁pro ，但有諗過砌部nas。

Roon我如果電腦喇叭播dsd 會唔會自動幫我轉pcm 播歌

你張soundcard多數無DSD decode功能，咁樣Roon會自己先轉一次PCM先

Roon雖然係貴，不過只要你個library夠大，或者device夠多，尤其係要跨過network出audio output的話佢幾乎係唯一一個選擇

thx 巴打
iota alpha好似好慳位
但係咁矮洗唔洗都要耳平? 同需唔需要離牆好多?
我當初買都以為個usb可以做PC in
依家我都係nas網線加roon/電腦 toslink入
不過atom真係正 推下書架冇難度

Roon而家好似3千幾 諗緊買唔買好

年費啦
依家roon lifetime要699 usd差唔多成6000蚊
買annual都係70蚊左右一個月 值玩
用返三五年可能已經有個更好既app

lifetime license好似舊年加過價，嗰時500USD衣家要700
三五年之後有第二隻app唔出奇，不過Roon比起所有其他現存同以往既playback solution都進攻好多，而且如果你用開佢就多多少少會依賴佢個metadata database，所以lifetime買長遠可能會著數
都睇你budget同用途囉，如果個人用途唔嫌煩的確未需要用晒佢d功能

想買條soundbar
budget 10K左右
主要睇netflix同電影
有咩介紹? 睇緊ysp5600同ST5000
可唔可以比小小意見
同埋放電視既位近窗影響大唔大?

Ysp5600 無sub, 要另外買
Sony ....no comment

想問下用緊 a5再加個bass 會唔會勁得濟？

有個 on9 問題想問

例如我想買個 T20 咁既喇叭

如果我打橫訓係張枱對我聽野有無影響? 因為想換喇叭但張枱無乜位可以垂直擺又唔遮住個 mon

煩惱緊邊隻好
5600 無hdr 同sub
St5000 我見評價好兩極

5600款舊
ST5000 SONY我聽過好嘈
7.1 soundbar 又真係無咩得簡

利申: 五千買左條YSP-2700 開心使用中

各位師兄求指教一下
新手入門想買個座枱speaker
暫時睇左兩隻 Stanmore 2 同 Klipsch the three 2
Budget都係 3k-4k到
師兄覺得邊部好少少同埋仲有冇其他推介

同問, 筆直10k左近又有冇推薦?

同路人
想問埋YSP5600用電視內置netflix係咪播唔到HDR/dolby vision?

如果唔打機齋睇戲嘅搵條好啲嘅5.1好過包埋atmos嘅soundbar
除非你話你係要好hardcore
soundbar用反射式嚟做天花嘅，個效果你預比真正喇叭少3，4成感覺

atmos同dts x
初初玩係好過癮
但一套戲真係分分鐘得幾秒天花係有聲

正如套福特決戰法拉利
原生係atmos
但成套戲只係有一秒飛機飛過時天花係有聲

科幻片嗰啲會多啲
但成套戲加埋都真係可能得1分鐘
最主要係天花音效通常都係得一下

反而打機就可以keep住有聲出
個音場靚好多

用緊3020，有咩all in one amp連dac可以upgrade?
用緊SMSL A6 usb 電腦+ toslink ps4

請問 bookshelf speakers 有咩推介？ 放廳，已有Stereo amp

請問 iLoud MTM 得唔得?

係香港唔多覺有, 得 Micro Mon...

其實想入對白色又有 XLR 的... 同大隻 d 既比, 例如 Yamaha HS5 / JBL, 甚至 Genelec (e.g. 8020) 又如何??

謝謝先~

考慮緊b&w 607

805d3

唔記得咗講，budget $10k 樓下

決定左買st5000

LM

請問下qnap hs453dx 如果用黎做roon server 行dsp (only upsampling DSD)夠唔夠做?
我見官方recommend i3以上 但好似睇review好多都話呢部夠做
唔想擺咁大部NAS係屋企

tidal 部amp冇mqa應該買乜去解mqa

xavian joy
我無聽過，不過院長吹到好勁

買左ST5000 用x9500g電視arc去st5000

按display制 顯示dolby digital plus 48khz 正常嗎？

用電視內置netflix D聲好似無咩料到咁

Thanks

想問下如果拎黎聽歌同睇戲，應該買kef ls50s 定 psi a14m 好？有冇師兄用過？

新手想擺係廳駁電視睇戲, 但同時想做埋bluetooth 播歌
prefer 整體音質多過環迴效果, 而且無位擺兩套喇叭
呢個情況係咪買返2.0喇叭好過soundbar? 定係其實都多人用soundbar聽歌?

如果揀喇叭既話係咪active speaker 就可以唔洗另外駁amp都夠大聲?
i.e. 我只需一條rca 電視駁喇叭就ok? 會唔會令音質好差?

暫時心目中係喇叭audioengine a5+ vs bose soundbar 700 既選擇
budget 3-7k, (~$5000 +/- $2000), 大家會點揀

sorry for 太多問題&1999

一般睇戲soundbar都唔會好聲，聽歌多買返聽歌喇叭好D
想好聲D就電視->光纖/HDMI->喇叭

你呢個價有D尷尬，a5+我未聽過，但你可以試埋
ruark audio mr1 mk2 $3XXX
dynaudio music 5 $5XXX

想問下問呢兩款喇叭同一隻PHANTOM REACOR 600比邊個好D???
想買藍芽喇叭入房(75呎), 聽歌睇戲
BUDGET 1萬樓下

B&w formation bar

有冇師兄買左g560

Denon擴大機係咪用audyssey做聲音測試就夠哂？
如果用埋音壓計既話 要點樣搞先至去到75db

最後係ebay買左Audiolab M-One

你早講，我有部想放
買咗幾錢？

379英磅

連運費既話應該平過我想放個價

咁啱比我係ebay見到佢特價促銷
所以真係忍唔到

search完price，而家原來新機先6980

始終出左幾年
如果有streaming就正啦

我反而想分返開，而家加咗DAC，部M-ONE只用嚟做AMP
所以想換返部INT. AMP，質素應該會好D

我反而盡量想all in one
無咁多位擺
反正我聽緊嘅喇叭都係平價嘢

通常音響野只會越換越貴，而家用平野，遲D就會換貴野

我本身用國產airs喇叭唔夠兩年就爆聲
跟住amazon 千二蚊買左Q3020
Amp又係國產SMSL A6
其實係換完一樣睇睇下又想換第二樣

音響好在買幾年前嘅product都唔會點過時
不過越買越貴都係事實

最要UPDATE既係SOURCE/DAC
所以我先想分開，靚AMP+喇叭可以用幾代，SOURCE/DAC就難

最後$4280 買左隻dynaudio 5
暫時無投訴

其實平到你唔信，上美森買幾本 AES 出品睇下

不同物料 absorption coefficient 都不同

師兄識野wor
多多指教

師兄用開咩多？

咁平
如果唔係咁橫，我果時都應該買咗

兩間$5280
第一間話無曬貨
第二間話得返紅色$4280
即刻去買

想買隻LS7200 掛牆. 上面個mon 連埋個電視架應該600mm厚
想問下LS7200係咪要加隻角鐵掛牆先唔會俾個mon block到upfiring speaker??

有冇ching知kef lsx而家市價大約幾錢同埋邊度買平

新手想問下如果想用無源喇叭博電腦可以點做，有冇2k樓下推介。定直接買個有源喇叭算，thx!

青黃不接

想問下ST5000 關機之後有D吱吱電流聲
試過換插坐都係咁
有咩方法可以解決? thanks

Rockwool

求救
啱啱換咗Audiolab M-One，
佢個USB DAC每晚熄電腦第二朝就會認唔到，
每次都要重新插過USB先用到，跟住嗰日點樣開機熄機都冇事，但係到第二日又會重複
有無巴打知咩事

無源喇叭要有以下呢幾樣

音源 - DAC+電腦, CD/SACD/Network streaming player之類是但一樣
擴音處理 - 前級,後級擴音機或合併式擴音機是但一款

最後先去喇叭, 睇有冇地方同budget幾多

想問下聽古典音樂，JBL 4312 好唔好？

有隻Yamaha nx-n500 值唔值得再入隻subwoofer

見佢Yamaha musiccast有隻 但都幾大舊 同埋要$3600 十連十六緊

想問有無師兄會用AV amp 加對bookshelf speaker 睇戲加聽歌兩用? 出黎效果會唔會好差

無錢但想一set野攪掂灑

唔會好差
地方有限好正常都會咁

唔好

大撫獲genelec有邊twetter壞左用左glm pink noise試, 諗住打封電郵比德國網睇下有冇計

又壞！！？

琴日一早聽歌已經覺得偏左一邊咁, 用GLM pink noise check右邊tweeter啞左我怕果邊唔開工有牌等今次

有冇人玩黑膠？

巴打有無好推介？預計兩萬樓下一對

剛Autocal 應該冇搞錯, 壞左果邊1000Hz至10000Hz中間開始冇晒

新手筆直 $2000買微型音響放書房有冇推介？
但係直接走落去 AV life到睇

kef r3

想買條 mini jack to RCA 駁電腦，wireworld 係咪最正路？還是有其他選擇？新手

對Speaker 係 Audioengine a5+

sonus faber sonetto ii
Audio physic classic 都可以一試
再平少少試埋wharfedale evo4.4

係堅壞tweeter 啦

新手啱啱買左對eve sc205
用3.5mm轉rca駁聽落都ok
想問下加部dac會唔會好好多？

係用邊條3.5mm轉rca !?

普通3.5mm mini Jack 插電腦轉rca咋

等緊德國網回電郵, 唔知係咪佢地唔開工平時都回得算快

One都搞成咁？ 成對換不如轉會好過

唔好買av喇叭
聽歌差極有個譜

我太黑運都唔知點寄好

德國網回左我佢包郵 而家諗緊都唔知邊度搵野pack

等佢我shipping lable到再諗啦 冇留原裝packing咩? 想當年One出嗰時喺London聽過真係幾吸引，但係先三年就燒tweeter

咩shipping lable 佢冇野比我只叫我寄出左後比張單佢安排回水

我仲以為係寄label俾你退俾佢

唔係退貨我對佢好滿意, 今次意外冇人想

啱啱換左a3x
發現條pa02 tr v2唔夠長
想換過條順手升級下
有咩推薦
要1.3m

USB DAC 通常要插 USB 2.0 port
另外試下轉 port / disconnect DAC 鏟裝過 driver 再駁 / boot 完 Windows 先開 DAC

但係我塊版已經無晒2.0port

好糾結買genelec g two定kef ls50 wireless 好?

genelec g two呢對野香港又唔見有得賣 , kef ls50 wireless呢對又話個價錢爭好遠, 上price 睇就萬六 啲人話萬二都得
btw 有冇人知點樣買kef ls50 wireless呢對野先最平?

如果想電腦+PS4/PS5
主要睇戲/打機/netflix/youtube 佔80%
得20%係聽歌
枱面因為預放27" * 2 ，所以未必夠位放大書箱
應該咩solution好?

budget 約 8k 包所有野 (DAC , etc)

買 Sonodyne SRP 400 / 500/ PM 100 好過

頭痕 暫時決定寄DHL､不過佢好似得箱邊度搵果D填充氣袋s

而家用緊
CD player: Sony SCD-XB9
Integrated amplifier: Marantz PM4001
Speakers: Celestion F30

想問如果想升級，應該換邊件先？

暫時用咗幾個月micromega myspeaker myamp inside 幾個月 真係幾方便
睇戲睇電視睇netflix 藍牙連player聽歌都好正
換埋條power線好似啪咗藥咁 成部機精神晒 好好反應

即係SACD機digital out去DAC再去integrated amp?

應該剩係可以output CD audio?我見有optical同coaxial output

同埋DAC可以點用？

我用緊ATC SCM7，兩萬蚊的話可以試埋SCM11

我仲以為呢到少人玩無源
btw atc偏難推，巴打用咩amp?

唔係部部SACD機都做到bitstream over coax / TOSLINK (姐係只做transport唔decode)，就算俾你出到都唔係部部DAC會響USB以外接受bitstream
如果係blu-ray / 宇宙盤機的話就多數要HDMI出，用AV amp/pre-amp去decode

試過哂重裝driver
洗機重裝windows
插usb 2.0 port
換底板
結果都係一樣，一過夜就認唔返driver

搵多一部機試咪知囉。 如果另外部機都係咁樣咪即係 dac 有問題

用緊依部後級嚟推，擺枱面都好夠聽

換個OS試, MacOS或Linux, 咁可以知道係咪OS問題定Windows問題

2k左右筆直 電腦喇叭
Audioengine2+是咪首選？

電腦喇叭連登仔推呢隻 唔係我

IK Multimedia iLoud Micro Monitor

我用緊漫步者 s880db ,如果你有位擺到離牆4", 最好6" ,就考慮o下佢

我部"電腦"係raspberry pi 3 powered by volumio 2, 不過擺係另外一個單位既,當微型音響用

如果成部換，有冇咩升級好介紹？而家呢部都就快20年，唔知點解讀唔到深色嘅CD

其實播SACD如果你唔care multi-channel的話，多數人都會想部機打包埋decode嗰part，拎2.0 analog output算
而如果你因為方便或者其他原因一定用coax / TOSLINK出，咁先轉去PCM再掉俾DAC都係好常見既做法，當然咁係唔太optimal

有好多人唔想煩/燒錢去買部勁CD/SACD盤，索性rip SACD iso，CAS/network player(尤其用ROON)去用DAC播，咁就可以USB input行盡個DAC既能力，而又免卻轉盤帶來既不穩定性

想問下要買部amp有咩推薦
擺廳用、舊底有一set 5.1喇叭（想用返）、想要用到cd、藍芽
因為舊底部dvd機後面連喇叭線個啲插嘴壞咗，想買返sony既amp黎播下電視netflix,CD
利申新手唔太識 同埋budget 3000樓下就得 有基本功能就夠
thank you

Denon 1600

唔該哂！但見呢隻屎忽得4組線既定我search錯野

4組夠唔夠就睇人 我之前玩呢部野都好爆得
唔夠就2600 $3800

想問ching你係邊個網睇價,又無

之前想換機出去格過價 mk 友誠

想問買edifier creative應該去邊度好

thank you!我再睇睇
btw禁錯負評制sorry

Thanks Bro!

ssp腦場咪有

有冇Bro玩Raspberry Pi?

琴晚攞番部舊win8.1 laptop試插usb 2.0，又真係過到夜
咁到底係os問題定係usb 3.0問題

我
用Volumio 2

兩者相關, 我傾向windows 10 driver唔係好得, 正常USB 3.0 port插 USB 2.0 DAC 冇問題o既, 我用緊Raspberry pi 4 raspbian os buster, 個topping d10 dac插usb 3.0 port, 係冇問題o既, 正路os起動載入driver就OK

Linux啟動就已經認到硬件

問題係時間一耐佢就會好似幫我洗driver咁，唔知同我認左microsoft咩driver落個dac到，實認唔到啦
而實際個driver就仲係個windows到，device manager都認到dac，係話咩descriptor failed之類
已經上網搵晒方法，熄晒啲咩power management / xhci hands off，全部都唔得，頭都大埋

Polk RTIa1 放廳如何？ 用乜推好?

請問各位巴打，
ATC SCM11 喇叭
2萬左右budget，買個合併或者後級，有無推介？
聽講ATC好難推要大功率/大電流....
Thanks!

Sorry, quote錯左樓上巴打

我唔係用SCM11，都想搵隻合併AMP
暫時諗NAIM XS3，有無人聽過？

用USB DAC?

駁Accuphase dp410. CD機有USB解碼

更新：琴晚左試右試，開返driver 個folder入面啲file set左Win7 compatibility同埋唯讀，今朝似乎成功過夜

即係driver問題，唔關port事，usb3.0向下兼容，正路冇乜理由，恭喜解決問題

跟住琴日睇睇下原來audiolab係淘寶賣緊新aio N8 連英國網都未見到

會唔會冒牌嘢？ 最好cap張圖問吓廠方

其實如果覺得2.0既主動式喇叭 bass唔係好夠可以點玩?
喺唔換過對喇叭既前提下

最簡單應該加啲隔音棉

就咁塞落個bass窿度?

又唔多似假，不過啲宣傳一到大陸佬手柒好多

Audiolab 一早畀支那公司收購咗啦，收購咗之後啲QC好撚差，同以前英國造冇得比

原來IAG Group買起好多英國牌子
Quad Audiolab Mission等等都比佢地買晒

Kef egg duo 有冇人用緊？

幾年前產品 當新野賣

睇嚟我開心得太早
琴晚放工返屋企一開又係咁

budget 3K-5K
有冇好野介紹
主要用黎睇電視 打機

入左隻eris e3.5
想知有冇海綿墊介紹 搵極都唔岩size

近排轉左喇叭、有冇人收留條冷凍RCA

有關器材電流聲想請教下:

屋企對前置喇叭係駁住部合併amp 聽歌. 然後AV amp preout 輸出去 合併amp bypass.睇戲出，一值無問題。最近買左部網絡播放機聽 spotify/ tidal, 用RCA 接駁合併amp。但係當睇戲時，合併amp 轉去 AV amp 輸入選項，前置喇叭就會出現電流聲，輸返去網絡播放機輸入又無事。 請問最大可能問題出係邊度呢？
sorry! 又長又1999

你加多部 network player 時部 AV amp 有無轉過電源插頭位呢？
如果試下還原 disconnect 咗部 network player 係咪就無事？
其實都係估估下係咪電嘅問題，試下轉電源插頭位

係呀，拔左network player 就無電流聲。
除左AV amp. 其他兩部機都換過插蘇，無分別

做電腦喇叭
新出隻kef egg duo
3千抵唔抵屌？

想請問吓active speaker edifier r1850db定fostex pm0.3好？ 我自己有個creative g6 sound card。

前日網上見到幾型仔買左 今日就送到 黑色磨沙機身襯番間房真係好正 聲我覺得唔錯 但我新手 比唔到專業意見你

藍色呢 想入藍色

如果計埋方便同外觀就抵

用呢隻 2.0已經夠晒BASS又抵

呢隻啦 最抵屌

有冇人玩乜改線路,換電容電阻?

試下甩左電視條天線
再唔得就av amp 轉美式插

本身有粒Phantom Reactor 900
想問下洗唔洗用amplifier去推佢定airplay都夠質素？

2-3k for電腦 打下機 睇戲聽歌用
Kef egg duo定iloud好啲
又或者有其他更好既？

呢隻聽edm夠唔夠做？

夠晒啦 除非你屋企好撚大就加多隻sup
近期性價比最高係佢

Jbl 305p mk2 千7蚊一對

新手一問，要駁電腦係咪要加多個DAC?
零知識新手求教
$1700 你上面條Link訂返黎？

我見Audioengine a2+ 個size 外型 幾好 但太舊
有冇呢啲款推介 jbl個個太大舊

如果你要性價比就真係JBL. Studio monitors 黎 細房好夠做bass都唔洗加

Pushhh

同問
諗緊audioengine hd3 vs iloud mm
暫時都係電腦直插先

上面JBL 305p mk2唔夠位擺

用緊nxn500，同你講過隻差唔多樣同spec咁，但電視冇得用usb連，要用光纖線連，變相用唔著佢內置dac wo

岩岩睇左jbl 104
好似唔錯 細細隻又平

一係就
呢隻
太細隻你個bass會唔夠力

jbl104個crossover 係幾好
但聲量就唔夠
要細隻就Genelec 8010 AP

咁既話我寧願要Genelec 8010 AP

起碼用係錄音室都係用緊呢款

唔該曬

同埋睇你想要樣靚定要音質姐
要音質既我平既都係用返STUDIO既喇叭就實沒事 係個樣唔靚姐

有A2+, 想買多個低音喇叭, 可以點駁,使唔使買Dac

唔好意思，新手一問

小弟而家係房 （100尺左右）有套bose companion 50，主要係電腦用Netflix睇戲同ps4打機

想問下有冇d咩配件2千蚊內可以提升少少音質之餘，又可以將兩樣野駁哂用套喇叭出聲因為我次次轉ps4打機都要用手制出3.5mm線插返喇叭，覺得好撚煩

麻煩哂

好野黎
唔洗電做到 4 IN 1 OUT/4OUT 4IN

Thanks巴打覆得咁快

但有兩個問題，第一係如果我ps4唔想用手制插3.5mm線，我係咪可以用ps4光纖線再轉3.5mm頭插落呢舊野到？

第二係，我自己個陣on撚鳩鳩買左隻貴貴地既mon得一個hdmi插頭，而家次次打機都要拔線插線，打完又插過所以想問下有冇d平平地既av amp可以幫我用哂一舊野出聲出畫面，只要轉source就轉到ps4同電腦爬左陣文見denon X1500H係咪做到呢樣野，雖然係out budget

麻煩哂

你呢 買一個盒仔 係HDMI IN HDMI OUT 但會有個3.5JACKOUT返出黎
咁樣你就可以用呢個3.5MM JACK吉落個盒仔到
如果你有另一個SOURCE都係咁樣吉埋落個盒仔到
到要用個時就直接係個盒仔到轉SOURCE
呢個就係最平又WORK既做法

再唔係你就去黃金
我之前買過一個盒仔係 HDMI MATRIX 4X2
有3.5MM OUT 呢個一樣做到
如果你有好多HDMI野又要分返條聲出黎就用呢個盒仔
仲可以同時有2個SCREEN 輸出
上面呢個盒仔就450幾蚊

呢款組合就最抵架喇
HDMI 分返一條3.5呢個白色盒仔就淘寶啦
你落黃金又貴 佢又係淘寶貨黎
所以你諗諗FINAL你有幾多個HDMI要分條聲同埋有幾多個3.5MM IN AND OUT

沒錢就咪買牌子野
我家陣都係PSP SWITCH NOW盒仔 3個野分去2個SCREEN到睇
可以同時2個SCREEN睇唔同既野都得

呢款 黃金有得買

你講呢隻盒仔其實我以前有淘過d平野返來，不過係2個hdmi input 出返 1個hdmi output加 1個3.5mm頭，不過玩唔夠一個禮拜打左柴之後都廢事哂錢再淘

如果係既話我俾多少少買個用料實淨d既盒仔算，搵日出黃金或者上amazon睇下先

唔該煩巴打

各位音響巴打, 近排屋企想買支soundbar係客廳到睇戲/netflix, 心水有YAS-209或者Sony HT-X8500.

YAS-209有獨立subwoofer, 但客廳空間有限, 只可以放係sofa旁邊, 會唔會影響音質? 定係買sony一體式既會比較合適?希望各位俾0的意見, Thanks all

資料: 4k電視有hdmi arc (但無e arc), 主力會連接nvidia shield tv 及 ps4

係架
我岩岩買都發現有問題
所以我拆開左佢搵到係供電有事 我就直接焊左條線落電路板到就咩事都沒
因此要4X2 MATRIX既HDMI正貨真係4位數以上 睇你想唔想咁扔本囉
唔係做野用都廢事買咁貴

Proac t10s 有冇20k樓下既石機夾到

部amp一開播左幾秒就自己熄左開唔返
之後一開機淨係得d好細既 "達達”聲
有無人知咩事？

部SD300 基本上係幫代理清垃圾我會prefer 買A14M + RME ADI-2 DAC 多啲

Airplay 都有16/44.1 聽cd 夠哂做
如果聽hires 就要用upnp, 都support flac 24/192 架

Phantom 入面本身就有齊dac 同 amp
無得比你係出面加amp 架

點解要買 PSI 14 監聽聲未必人人啱 雖然佢基本上冇乜對手 但貴人一大截
我打機同睇戲鐘意用adam多 隻PSI放電腦枱聽歌。
玩得PSI 1闊3大呀 線 Dac 電源 音源 我攪攪下都成差唔多 4至5皮

Thanks!!!
另外如果想連去電視度睇戲，但電視得optical output 應該點攪？

咁即係邊隻好聽??

自己出去試
我監聽喇叭用過 Genelec EVA PSI Adam
連漫步者都有試玩(我個仔的)
留番PSI Adam自用 各有特色
咪聽D人9UP乜7 高音甜低音勁... 所有人個腦對聲音都唔一樣反應
基本上個腦係會自己補完 世界上亦冇喇叭做到還原100% 原本個音源 連80%都冇...個個廠都係做自己聲.

用緊 Sonodyne，細細隻但中底音個 punch 同 power 無得頂、well-balanced，但個價好抵用，性價比超高。好多臥虎藏龍用，本地識幾個做金像電影配樂都用緊。代理就係十幾年前當初帶 Adam 入黎果個

金像獎配樂即係邊個?
我識得有好多人 幾千萬身家 連漫步者都話貴

另一個我識

金培達我知但就唔識 ，佢套 surround 就係 sonodyne

pic from

音響野 講真好野邊有平
DAC 大家都用9038pro 大陸賣5千 鬼佬賣10皮都有
唔係大陸佛係賣 而係因為佢只值5千 8千都冇人肯埋單呀
大陸DAC都有好野 梅 3皮都有人埋單 雖然我冇興趣 冇去聽
但3皮野買大陸DAC 肯定去試真先比錢.
漫步者比人吹到識飛.... 但所有對比評價 都係3幾千蚊圍內喇叭 自己打飛機 因為佢最多只值3幾千

還有 金像獎對Speaker 都係 ADAM S3A
Sonodyne 如果真係好野 CP極高一定會賣到一街都係
我用PSI Adam都唔推人埋單....會叫人出去聽左先
我有個老友用 Genelec 話PSI垃圾 我信的因為佢個腦接受Genelec多D 又慳成皮野

我都係果句 咪聽D人9UP乜7 高音甜低音勁... 所有人個腦對聲音都唔一樣反應
基本上個腦係會自己補完 世界上亦冇喇叭做到還原100% 原本個音源 連80%都冇...個個廠都係做自己聲.

聽係好緊要啊，sad 係好多人都隻眼行先

自唔自己聲就見仁見智啦。

當工具咁睇，有啲係技術上某啲地方係完勝，但整體就係攞唔到個 balance；有啲係真係做得到，但礙於種種原因，要有個價先做得到；有啲就 design / measurement 唔識做，問題係邊都未知道

咁有自己聲，其實佢又未必想嘅

不過話時話 依家D人話3千買漫步者
還定圍內都一係大陸野 一係已經比大陸收購
不如3千試下隻天郎金5起碼有個牌子同外型夠照

出左去試聽左兩日，射程範圍內試左A14M, LS50 wireless, LSX, Proac tablette 10s, 仲有啲鋪頭啲人推介既喇叭， 聽到人都呆
暫時聽落個聲最吸引係proac t10s

你留意一下 如果玩近場
proac t10s 未必啱玩 唔同一般監聽喇叭 佢冇得Set roll off 高低音 同增益
如唔係玩近場 冇必要玩PSI 香港代理食水極深
我自己網上買 都係萬三蚊尾 佢就要現金兩皮硬食一件死貨 轆卡都唔得
有百幾尺聆聽環境 玩正常前後級 加喇叭變化大D

咩牌咩型號

nad m32

拔走全部綫喇叭線, 只插電，開機，試下有冇同樣情況？

有 都係咁既情況

試下 reset factory default
再睇睇有冇同樣情況

我係連機都開唔到

試下部機電源 直插牆身插蘇位
排除其他機影響

咁都有事，就估係你部機入面trigger咗power protect. 入面有嘢短路

部機好唔好玩 啲聲點？

我想問如果買陳列品嘅話有冇啲咩要注意

或者大家見唔見意買陳列品

咁唯有問下代理整唔整到
d聲算中性 最出色係個背景好好好靜
完全唔似呢個價位既機做到
都幾期待就出個部m33

想問下係一段時間之內不斷又開又熄音響個插頭總制 會唔會對音響既音質有影響？

另外想問下有無tg/whatsapp gp可以入？求link

想請教下
我依家個房用緊mac mini po 直接rca 推pm0.3 好多年
想加個dac 定直接換過對喇叭？

好耐之前有個TG Group，但之後鬧咗幾次交之後就荒廢咗

好既唔該

有無人同我一樣

底音箱駁amp，電腦用USB駁有源2.0

正常兩set野應該唔會互相影響

底音箱平時正常無野通左電都唔會話會響

但係我電腦一入game，個底音箱就keep住同我發出bass.....唔知做乜

一離開game就無，就算開住amp睇戲佢都一樣keep住出bass，要熄電掣先得

係咪因為電腦同低音箱用同一個拖板關係

7k buget細size係咪lsx 最好
我知ls50 正好多 yamaha 又平2k
但我間房真係唔多位放

之前都有唸過lsx, 但係發現好多評測都好廣告feel, 唔覺得有用家係讚佢好聲
最後買左adam a5x , 德國網六千搞掂

邊度有得試聽

如果差不多筆直轉無源又有咩揀

唔好意思
想問下關於喇叭 （電腦用）
有無咩實體鋪 介紹一下 ？
因為男友想買喇叭 budget $5k到
純粹想知有咩店 可以試

請教各位CHING,
小弟想買套音響放係屋企
屋企唔係好大(實)465呎
因為我唔熟
諗住買BOSE lifestyle 650
但佢本身得5.1 , 但係配件都細件 唔太浪費位
想請教有冇其他推介, 當然如果行到7.1 surround 更好
謝謝

咁多位巴打好，想入人生第一套2channel 音響。請問有無大家對Mission 既zx-1 有無咩comment？同價位我試咗B&W 606，高音係靚但中低404 not found 。想搵對~7k既書架配Yamaha R-N803。唔該哂大家

換左個LPS俾 Lumin, 終於無左電流聲

LPS 買咗幾多錢？

淘寶嘢 zerozone 連運費8舊左右

想買sony HT-RT3, 但驚後置喇叭條線會唔夠長
想問有冇人知本身幾長
同埋唔夠長可以係邊配

其實HT-RT3 房仔用ok 嗎? 本身用緊LG SK5

求助

想買音響比屋企人
佢中意聽metal 但我睇咗好多唔同資料都唔知買咩好
想請問各位ching有冇推介
budget一萬以下想趕得切父親節

另外希望今日會出去嘅大家都平安返屋企 可以繼續用靚音響聽歌

想買隻家居藍牙speaker擺廳聽下歌 ,blue tooth駁電視既平野sound bar 唔多掂, harman kardon aura studio 3新水母ok?

想知rip SACD最平嘅方法係乜嘢

買左PHANTOM REACTOR房用, 我買左兩三個月都唔熄機
你地係咪都會咁

心思思想買多隻, 2.2正好多, 又諗緊房用係咪太浪費, 最衰個mount 要掛上頂

用一部201X年用某MediaTek chipset既(blu-ray)player，裝一個好簡單既script響隻USB度，用network "rip"去一部腦度(行SONORE iso2dsd)
你自己google個list，衣家搵呢種player要二手買，幾千蚊上下

點睇infinity hm300??